既然一國兩制，五十年不變，何來兩文三語？已經係錯啦。

Sian Lo Lung:

97前係英文同中文，中文係廣東話。既然一國兩制，五十年不變，何來兩文三語？已經係錯啦。

利申：支持廢咗基地法並且支持香港獨立同埋亞太中心平等聯盟